葛博士促亞博館拆美國自由神像相片不果 陳健民諷：應否先拆其夏威夷學位？

佔中三子之一的陳健民亦在fb批評：「義和團反智到一個地步，只要與西方有關的象徵都要拆毀，當然包括民主自由。據說假博士的假學位亦是在美國夏威夷取得，是否應先拆自己招牌？」

佢個學位係巴基之星呀

勾結外國勢力

推